一個人太多時間 應該點

受過太多傷 唔想再心痛

上連登

做啲可以讓自己100%專注既活動，無時間玩手機最好。做運動、做義工、睇書、學新嘢，好多可以做㗎

上緊🤧

睇黎有經歷 可唔可以分享下

學英文一日10個生字，做運動一日一個鐘慢跑，學下其他野。。。。

我失戀大半年，前幾個月不停搵朋友陪自己，但越黎越空虛，因為好多時候就算好fd既朋友都唔會完全明白我既感受、亦唔會咁多時間陪住自己，陪耐左佢地都會覺得有啲負擔。

之後我開始做gym，做負重訓練（我之前完全唔做運動）。一開始完全無力，做完gym可以全身痛一個星期。但而家好享受做gym既時候，睇住自己慢慢可以承擔起之前承擔唔起既重量，好開心，而做gym時因為要用好多力所以成個人都淨係focus係做運動呢件事，唔會諗起其他嘢

做gym係一個例子，你都可以做下自己想做、有興趣、或者想學好耐既嘢
重點係呢個活動係幫你變好，食煙、飲酒果啲唔算呀

sry不知不覺打咁長
但好想鼓勵下你 因為自己都啱啱走出來
明白你而家既感受 係唔簡單 但係要相信會變好的：）

多謝你 我都過左一段時間 一開頭我都想搵人陪 但係過左一排我都想自己一個 都過左一段時間我開始覺得自己一個好辛苦

習慣就好